得罪講句，係班前線自己要搭港鐵，怪得邊個？

近排仲串到周圍教人跳閘
又要靠港鐵走佬，又要玩撚串港鐵party
呢d係咪叫輸打贏要？定叫自作自受？

而家唔好講呢啲野啦

你老豆老母生生你就真係自作自受

係囉抵撚死呀班人又係既出街做咩會比人拉架嘛樓主你都唔岩呀出世做咩呀柒親大家呀死返入老母閪啦

講撚左遊行完落自己區勇武，講撚左依家無交通配合要走好難，係人都諗到既野，但係唔撚聽

可以怪邊個，只可以衰多幾次就學精

五毛分化post 勿回
請善用「不推文回覆」

不推文
可改善，要檢討
但係搭港鐵冇問題

港 鐵 係 公 共 交 通 工 具

前線唔叫老豆老母載你地？或者去附近朋友屋企暫避先?

勇武搞港鐵不合作運動時：明知老婆大肚就唔好叫佢搭港鐵啦廢柴

你依句同警察係為人民服務有咩分別？

怪黑警，怪你哩d鄉愿？

勇武搞港鐵不合作運動時：明知老婆大肚就唔好叫佢搭港鐵啦廢柴

你食屎啦on9仔

黑警死全家

五毛分化post 勿回
請善用「不推文回覆」

五毛分化post 勿回
請善用「不推文回覆」

五毛分化post 勿回
請善用「不推文回覆」

不推文

請善用不推文回覆

五毛 返去訓啦

雖然你係3毛
講嘅嘢都on9

但我由一開始就對特別車好有戒心
終有一日黨鐵會整死你

只係估唔到會咁衰法

屌還屌，咪撚柒推

其實佢分咪分，我地經一事，長一智就得了

屌! 呢個時候咪撚講呢D啦！

以前還以前
依家呢？

核爆都唔割

仆你個街收爹啦你老母臭閪

笑柒你地係因為你地on9
圍港鐵教人跳閘
結果走佬只能靠港鐵
比人圍返轉頭就喊撚哂口咁

樓主死全家
完。

起樓主底
唔理佢就得

不推文回覆

收皮啦屌你老母

回憶小子係著名五毛
勿回

=可以空車裝狗入地鐵鳩人？

有問題
其實好危險

政府控制嘅鐵路根本隨時都可以整死你
尤其喺運人走嘅空車

支那辦有糧出啦？三毛！！

你地班撚樣連搭車唔比錢都無問題啦
有咩有問題啫

如果港鐵所有既閘機都壞左

不完美，可理解，有改善空間

唔使理條傻鳩

你同依家質問狗點解可以咁仆街無分別

要面對現實
已經發生咗，問嚟無用

搭港鐵有問題，冇撚嘢呀
咁樣無差別攻擊，你仲撚敢係到帶風向，屌你老母

回你老母

收皮啦死五毛

坐港鐵唔駛比錢架依家？
點解唔屌得
咩邏輯？

你咁講法同你食一間餐廳既野，但你唔可以評價佢野食,因為你屌過佢唔好食記唔應該食
有咩分別
咪撚出低質post la

點樣衰多幾次？入冊坐完兩三年出黎又衰過？

收皮啦屌你老母
你咁撚叻你去啦

blame the victim?

勿回

輕輕一推~

仆街啦你 除咗地鐵仲有咩路可以走到啊 馬路已經封死晒 你咪撚響到食花生

美支和好未？
你死全家未？

跳閘要比錢叫咩跳閘？
你訓咗幾耐？

所以就可以無差別打乘客
你咁講同「因為你著衫少，所以強姦你無問題」有咩分別？

施襲者唔譴責，譴責遇襲者
你不如搬去支那
嗰度係用呢個思維，啱你

係中共出撚哂聲先咁姐

不割

你on9? 依家係普通市民都比人扑爆頭呀

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

咁啱呀賤種
呢度又見到你

就係話佢係公共交通工具 所以咩人都搭得 勇武搭有咩問題

就算最理想係大家以後唔搭狗鐵，
都唔代表俾狗打係正常！
所以係應該譴責施襲者

鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！留得青山在，不怕沒柴燒。

三不原則 ok？

收皮啦死垃圾

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

入去講兩句先啦
唔係唔敢呀

唉，諗住要靠佢走就唔好攪攔地鐵站至走啦
一向話走就上車走，而家。。。。唉！

blocked
請善用不推文回覆

用不推文回覆
最好就咪撚回覆
負皮 上一頁

原來而家搭車唔洗錢架？
係咁教人跳閘喎佢地

分化撚
show blocked user

咪臭係
樓主用支那思維諗野
將責任歸咎係受害者
對施襲者暴行視若無睹
一係收嗲當幫忙
一係搬上支那

係啊，畀恐怖分子襲擊都係自作自受啊，你咪撚行街添啊唔係有車車撚死你都係你錯啊

塔港鐵其實好有問題

你搭對家嘅車走一向好危險
隨時可以唔開門放你走

喺啊，佢哋道德上好唔啱，但咁又點？
我哋要喺所有不合理中求生存

要有危機意識！

仲要完全封鎖埋條柒頭

本身諗住睇完就走
但係我都係決定講句屌你老母先走

總之呢 港鐵已經信唔過
警犬已經自出自入係港鐵執法
港鐵只會配合
如果以後示威完都依賴港鐵
今日咁既情況會再出現一d都唔出奇

收皮啦屌你老母 講埋呢D風涼說話

屌你老豆老母收聲啦
馬後炮邊撚個唔識做呀
block鳩你條柒頭

問題，明知港鐵係幫政府幫警察，你唔係信佢中立？

又係嗰啲咩係個女仔自己要著短裙，比人強姦怪得邊個嘅理論

認真講句，樓豬無腦怪得邊個？

佢喺三毛就大家都知

但我哋要喺所有不合理中求生存
係應該對對手用任何狗招都要有警剔

要有危機意識！

冷氣軍師收收皮啦，全部過海巴士停啊，你全家比狗屌

你唔知港鐵係對家既人？
你仲信佢保持專業服務，政治中立？
唔係話港鐵岩但事實係佢唔岩，你又如何？

DLLM

但我哋依家就係要喺所有不合理之中求生存

道德還道德
唔想死就要對危險有所警惕

It is a war唔係玩

佢係三毛，但我哋都要警醒

block加咪撚覆

呢個境環仲講呢啲，居心何在？

咁唔係想點講呀
學你地咁讚勇武送頭做得好呀，今日又贏啦，咁呀？

樓主知名五毛黎

快d起身睇下
你坐撚住左自己個腦啊

屌你如果比人打那個係你
你見到呢個post會有咩感想?
係咪而家來講呢啲